有時覺得網友仲Friend過真人識嘅朋友

老豆老母係命運選擇比你
隔離位/同學係學校俾你
只有網友係你自己選擇嘅友誼！
雖然網友隔住個互聯網
但係好多時收埋係內心嘅說話只會同網友講
我都知我係死毒撚

想識古絲

幾時食飯？

但係退咗 Group

有 有幾個傾左幾年
咩心事都照講
雖然無見過面 但都當大家好好朋友